偷睇男友wts發現佢flirt女

一向我都唔會check男友手機
佢係平時ig極少follow kol或者唔識既人，而且佢都唔會玩交友app果d
但最近佢番新工 我見到佢ig follow左個女仔（acct是private的）個女仔應該係佢同事黎
而有次佢開wts 我見到對話list有呢個女仔既名 雖然個對話係好後 證明佢地wts唔算密
但我都係好在意 因為佢明明番工時間好長 但成日放工都做運動話要操fit自己
於是疑心重既我就忍唔住偷睇佢地既對話內容

一開始都係講關於公事上既野
慢慢佢就主動flirt個女仔
例如個女仔約左其他男仔出街，佢會話呷醋啊
而且我仲見到佢同個女仔講 如果我冇女朋友你會唔會做我女朋友啊 等等 其實佢地對話唔算密但睇得出男友主動撩佢
同埋睇得出個女仔都唔係好想理佢

其實男友平時對我好好 都好照顧我 我以為佢好專一 平時都好乖仔 點知......

而家個心好痛 佢係我第一個 而且以為可以行到最後
原本今晚起佢屋企 我睇完之後忍唔住搭的士番左自己屋企 我真係唔知可以點做好 好痛

乖仔無樣睇飛咗佢啦

扑咗未？

9up下姐

無做好心理準備就千祈唔好睇另一半電話

事已至此，睇你唔捨得佢多啲定接受唔到件事多啲

分！
長痛不如短痛
煩少啲
完

咁你都可以first其他仔

會喺佢屋企 你話呢

我自問專一
同佢一齊從來冇對其他男仔講野曖昧過
會保持距離

第一次俾左佢
而家我個心好痛好痛
我以為可以同佢行到最後
點解要咁對我

姐係呃你個處囉

一齊咗幾耐？
就咁聽都好心痛

但佢平時真係對我好好
就算拎左個處之後對我既態度都冇變過

一次不忠百次不用 何況仲後生 可能佢未玩夠 或者厭倦左

一齊左五個月
而家只係起張床度喊
佢仲未知我番左屋企

咁佢可能愛你嘅 只係想搞其他女人
好似食飯會飽 但係要食下零食咁

我同男朋友就一年今日分咗手
自己一個人係張床到喊都好撚辛苦
不過係到諗兩個人真係唔啱之後會更辛苦
所以長痛不如短痛

加油啦絲打

其實我都有疑心左半個月
我係好唔捨得佢
但我妒忌心又重 好難當冇事

唔係睇樣
佢平時放假都係陪屋企人或者陪我
但我估唔到佢會同另一個女仔講咁既野
好恐怖

人前人後兩個樣

90%男都會出軌 係睇精神定肉體上

係咪所有男人都係咁我而家對愛情冇曬信心啊

既然點都有條刺，放手搵過個啦

絲打

99%係 睇下你搵唔搵到個剩低個1%
身邊識既一換環境 即刻已經散曬
無一倖免

係啊 我睇完佢電話果刻個腦一片空白
之後就喊住咁只係拎左個袋就走
我同佢仲要係一個住東一個住西

除咗回憶之前同喊 真係乜都做唔到

其實我都唔知 我只係見到佢flirt呢個女同事
佢同其他女仔朋友講野都好正常

你乜料呀
吹水唔抹嘴

你唔知既野多的是了

一個九龍東 一個新界北

男人一定有flirt女 問題係佢有無出軌

因為男人一定咸濕 想試下其他

唯一可以做既係 你唔好偷睇 咁就咩事都無

佢頂多都係撩下女

撩撩下就出事架啦

你喜啦

心痛到難以形容
我係毒絲 同佢一齊之後 就係有其他男仔搵我 我都係hea覆甚至已讀不回
佢知我乖女又純
我以為我對佢專一對佢好
佢都會對我專一

我好傷心呀 好傷心呀 好傷心

你地唔好嗌交啦
可能只係我遇唔到好男仔

搵個SP囉。
男人通常鐘意有少少壞嘅女
咁乖對得耐都悶啦。

我知佢番工時間長 我仲成日放工去佢屋企幫手做家務。有時買餸煮埋飯整下野食俾佢而家我覺得我好傻呀

證明佢係雙性戀

今晚格劍互射啦

我知我係悶既
成日有咩事都收收埋埋
性格怕羞內向又靜
其實我好憎自己咁內向
但真係好難改

好驚又俾人hurt

唔洗逼自己改
又唔係自己錯.......

愛情呢d野......
幾多對 持續愛到幾多歲..~

我係真絲

啱啱語氣重咗
握手言和 握手言和

[member]人同人之間梗有不如意事，或者下個更好呢/member]

樓豬學生哥？定做野 同你男朋友點識

聽日仲要番工 但我完全訓唔到
我諗佢仲未發現我走左

出左黎做野冇耐
同佢係fd搭fd識

樓豬接唔接受到佢周圍食嘢
接受唔到真係要係咁先

發覺做野忙又冇乜朋友好難識到異性

靜觀其變
以靜制動

對話咁清楚應該冇誤會了
但我好想催眠自己既然佢對我咁好
我當咩都睇唔到
如果我拎出黎講 又會俾佢知我偷睇佢電話

悶真係最致命傷。
有多餘精力（液）但又唔想出係佢你身上
典解？
諗諗佢啦，唔改變自己，就乜都唔會變。

咁大方

我接受唔到佢肉體出軌
如果佢係真心愛我 同埋只係wts flirt女
我諗我都可以當睇唔到
但係果個係佢同事 佢地相處時間可能仲長過我
擔心

公司仲要冇男同事 平時我又唔鍾意出街或者social

但當我好愛一個人 我妒忌心就好重 好想佔有
每次諗起都會好唔開心

唔係有心打擊你
不過咁樣睇法
肉體出軌都係遲早

正常啦 唔好講到好似自己唔啱
Fuck

同你一樣 工作界別冇女人 點算 有冇建議
唔好叫我玩app 係冇撚用因為我已經試過

我反而驚佢都真心鍾意呢個女同事
如果玩玩下我接受到 真心我就接受不鳥

樓豬既著重點應該係
佢男友flirt個女係女同事黎
日對夜對好易出事

而唔係care佢男友有女同事

如果係咁不如你同佢攤牌 趁佢未肉體出軌
都未算去到好錯 直接同佢講
結果一係分一係繼續
分手 長痛不短痛 趁5個月 唔係好深 仲走到
如果繼續 你真係要問自已 仲介唔介意 心入面會唔會有刺
有刺就。。。。見步行步啦

咁你又放心喎
男人通常都係玩玩下當sp
真心既真係無乜

可能因為我工作環境真係冇男同事啦
都係既 其實平時佢同我出街或者起電視見到d女明星 佢都會起我面前直接讚人靚女
咁佢flirt靚同事係咪都合理

街邊讚人靚女
同flirt女同事出軌有咩關係

想知點解佢未知你走咗？

做工程或者it？
我都唔建議玩app
因為感覺好唔認真 識得一個就可以識二三四個

flirt 下啫 帽事嘅 大驚小怪

好呀訓啊啊啊啊

因為睇對話睇得個女仔唔似鍾意我男友

青青草原

咁係咪啫係佢對我都唔會真心啊
原諒我係一個對自己冇自信既毒絲

Flirt唔掂呢個可以flirt第二個姐
遲早出面有路

啫係佢鍾意識靚女 同靚女講野掛

內心會 但我冇起佢面前表演出黎
為佢激佢 我都會讚番d男仔靚仔 但其實我只係隨便up下 心裡面得佢一個

I mean
佢出去搞sp係玩玩下
唔會真心

人之常情

拉

因為本身一齊訓 但我病左咳得好勁 冇開冷氣
佢太熱又話訓唔著就去左另一間房訓
咁佢手機放左起我呢邊充電

佢玩悶咗
最後都會翻黎你身邊

放心 我寧願一世單身 我都唔玩

做咩唔訓啊 我就話訓唔著啫

唔係啊
氣氛無咁和諧啊
樓豬係真唔開心架

你又岩喎

放唔低掛

但我覺得你走咗佢只會奇怪你唔見明咗
但最好係問返佢點解要咁同個女同事咁講
講你嘅感受畀佢知

我都明既
但佢講得太過位
話咩如果我冇女朋友呢？你會唔會做我女朋友
真係睇到都心寒

問咗無用架...
講埋感受又點

唔同個男仔唔知咁樣做會hurt到樓豬咩

可能佢溝緊

頂，我係你就走喇。其實已經係出軌
男人就係咁，唔失去唔識珍惜，有機會就偷食，要搵到好男人真係好難好難。

Ex同人搞到上床，當時我仲好傻原諒佢，覺得愛係一切，結果只會傷害更深。後來頂唔順分手。其實一發現呢啲已經代表個男人唔要得。長痛不如短痛。

現任雖然唔靚仔唔大隻，但腳踏實力又上進，仲唔識浪漫又唔識氹人，傻下傻下咁，但我覺得安全感真係好重要。唔想日日煩佢會唔會出軌。

絲打，頂住呀

今日見到個女仔眼濕濕 唔通係你

自己明啦
擺明想出軌啦
挑..

真係好痛 我都唔知可唔可以放低
我又唔捨得一個對我咁好既人

但我驚佢話番我偷睇轉頭

咁我地又回歸翻一開始個個啦啦啦啦啦
你接唔接受到佢沾花惹草啊

佢仲要惡人先告狀就直接放棄啦 挑

咪臭係

絲打 恭喜你搵到個好男仔啊

應該唔會 我點幾先發現先走 走既時候都冇咩人

我ex比綠帽我，一齊3年，仲計劃結婚，都係要分開。
出軌永不錄用⋯⋯
我明白起初好難接受，但實事如此，果斷啲，否則愈痛愈苦，受傷只會係你。

不過宜家啱啱事發
講咁多其實味消化到住
樓豬需要慢慢沉澱下

接受不了

係好矛盾 我都唔知自己想點
我好hurt但又好唔捨得
多謝你地俾左咁多意見我

個個一遇到呢啲都係會覺得男人冇個好。正常
只能說你地唔適合，要搵個好男人真係好難
單單睇連登，我先知原來咁多人搵Sp, 係我太保守定點，真係接受唔到。

何止難啊ching
難過中六合彩添呀

傻婆嚟⋯⋯
你值得更好

我成日對方諗出軌應該唔會發生起我身上掛
我對感情咁認真
點知真係發生既時候好難接受
甚至成日同佢一齊搞到連朋友都疏遠左
Best fd又訓左
我而家好心痛 又搵唔到人訴苦
好心痛

真絲

我都唔知得唔得
可能最後又犯賤番返去佢度

收到
不過都係一樣啦
搵個好男人
難過中六合彩啊絲打

原來好多人搵sp架睇黎我見識少

我身邊都大把啦

唉，冇話好定唔好。有時經歷過就明白，合唔合適更重要。
希望你走出情傷，會失眠會痛哭都正常
到你遇到下個更好，你就會感嘆自己點解咁傻

好男人？
絕種了

絲打你呢d叫退而求次

好啊巴打 多謝你
岩岩新用開ac
仲唔係好識用

我做左毒L咁多年
呢刻我寧願冇識過佢
過番以前無憂無慮既開心生活

絕種好男人

真唔真我唔知喇，但我睇到連登成日有人提sp前sp後，唔似假膠，仲勁多人覆。相信自己套價值觀，睇完笑完就算

其實我同佢相處落都好好 幾sweet
冇嘈過交 可能因為咁冇乜火花

要訓先啦好眼訓

有 但都係新開

睇開啲，有經歷都係成長。好多事情都唔係順意，無奈學會接受係必須架。有邊個唔想一世都無憂無慮咁開心笑下去，現實就係咁多唔如意。你同佢一齊過，你愛佢等等，到你發現佢不忠，你再去面對，全部都係成長。未來嘅你睇返，會覺得小事一樁。

你唔係阿媽，唔洗做咁多
下任唔需要再咁
男人自己有手有腳唔洗你湊埋
煮過有無10餐俾老豆老母？佢地對你仲好啦

前者 你做邊範

點樣add人你俾個ac我？

慢熱不知幾吸引
唔洗改 傻妹

可以點？我都好無奈

絲打真係好有經歷咁睇化左

識愛自己就唔會再俾人恰
反而會吸引個好愛好照顧既添
你點對自己=佢都會有樣學樣去點對你

同你差唔多

所以我而家真係好愧對父母
我好想抱住媽媽大喊 但唔可以 佢得我一粒女 見到我咁一定好心痛

絲打 I know that feel 你會好想知個真相 放棄啦 無謂太習慣分開唔到

我講咁多就自爆架啦 行頭細 但我做同science有關

不過我都覺得慢熱同怕羞對我社交做成好大影響

感情上
你仲係bb仔

我個人意見係分手
佢令你無安全感 襯唔起你
因為係第一次拍拖，所以唔識忠誠唔係藉口黎
你呢次俾佢tum下就妥協，即係話比佢知你係唔需要被尊重嘅。

世界好大，你唔係前世欠佢，要原諒佢照顧佢。唔開心就隨時走啦絲打。

我只怕你會因為咁收藏自己對其他人愛意。
希望你能勇敢面對，做出決定，當下很難，但回看卻很簡單。加油。

係 其實佢都係個人地對佢好 佢會對番人地好既人
所以初初我覺得佢心地好 會專一等等

而家已經習慣了 因為幾乎半同居

男人都係咁！無錯ka十個男人九個滾整翻一個仲諗緊！全部都係垃圾！我係你就分，唔係到時佢求其搵即刻飛咗你仲傷心

追求愛情 永不退讓

絲打要知道有一就有二架啦
早飛早著

佢唔係第一次拍拖 得我係
我都好想走 但一諗起以後見唔到佢 我心好痛

五個月就去到一齊住
有咩底牌都個男既睇晒，好快悶
如果個男既心理上未玩夠
出軌係必定
除非你可以係佢出軌後原諒佢，感動到佢

無追曬post
樓主同男朋幾大？

點樣set啊 連登有冇inbox功能？

分享下啊

講真，如果單身，我話知你點玩點癲，但有啲人係有伴侶仲搵sp/ 做人sp就真係太噁心喇仲點對得住對方

我同佢都係90-95之間

其實都係 但因為我地住得遠
佢又唔係番朝9晚6工 好難見
所以我就間下去佢屋企過夜可以見多d咁

岩啊有另一半好應該同異性保持距離

我以前何嘗唔係咁，大個覺得簡單先係幸福，好難先搵到個可以一齊生活到嘅人。

已經見到個發展係點：男朋友道歉話以後唔會再犯->樓主心軟原諒->和好如初但心入面有條刺->屈住屈住最後分手

唔好 唔好原諒佢我自己做唔到 但我唔想仆街有人愛 分手啦

雖然暫時佢又冇咁過分 但我唔明點解咁鍾意flirt女

你為佢負出太多了
一東一西又買埋餸煮埋
習慣左就唔會珍惜
拍拖係要用點手段，男人唔會想同媽媽拍拖
新鮮同刺激係最致命

你地年紀話大唔大，話細又唔細
如果大家係真係有諗過將來既
你地今次應該要攤出來講清楚
唔係好難繼續行落去

但如果男方次次都回避計畫將來既
咁就認真考慮及早離場
女人青春有限

新解感/證明自己/騎牛搵馬. 佢問得如果佢無女朋友 如果人地話無就同佢一齊 會唔會飛左你

佢都對我好好既
有時佢都會煮飯俾我食
大家互相付出咁
同埋就算好遠 佢放假都會接我放工 好錫我
至於計劃將來就因為一齊左唔耐就未有呢個打算

準備返新工 我女朋友都成日呻擔心我會flirt女

如果你著緊女友 請好好珍惜佢

睇落佢對你又好似唔係無左熱情

咁應該仲有灣轉既
但係攤出來講係必須要的，忍住只會有條刺同令佢變本加厲
但係攤完後極有可能變成 del message 撚
到時你要係猜忌中重新建立信任係好辛苦的

總之無論路怎麼行，都應該要自私d 為自己諗多d
加油

冷靜啲，通常flirt 得過火，越易出軌。
意見: 最緊要確認對方無論精神或肉體出軌，都應該識抽離。

佢記得我講過既野
又會不時俾下小驚喜我
同埋我無意中見到佢遊戲既ac名係我個名同佢個名
所以我一心以為佢好愛我
而家諗起真係接受唔到啊
好大落差 心痛到工都番唔到

肉體記應該冇 因為佢放工就會番屋企
我通常屋企等佢
我都慢慢開始抽離中
唔會再對佢咁好
但又好怕我地會愈黎愈冷淡

先得五個月貨仔就出事 需要為依啲人傷心
慶幸止蝕離場就真

再俾多少少意見，件事只會困擾你，想解決就要同佢傾，睇下佢講既嘢可唔可信。But,通常都會話我改我改我改....冇一次之類。主要睇你點諗。

*冇下次

我應該點樣開口同佢講好
我都打算攤出黎傾 但唔識開口
我平時咩都收收埋埋

可能因為我鍾意佢同生活習慣左佢掛

我會好好珍惜佢！！
絲打覺得點樣可以俾到更加多安全感佢

另外希望你搵到個珍惜你的人

直接講。再意見學下伍姑娘，唔係叫你原諒，而係講出黎，等佢知道你知呢件事，等佢知道你唔係傻起碼佢之後想flirt 女都會有顧忌

9up下姐咁認真

都要睇你女友係咪一個多疑既人
但只要你同異性保持距離
唔好單獨同異性出街其實已經好好了

你指我男友9up?定我
我是認真的

個心可能一早唔係你到了
建議你帽返佢

你個名

過來人
一次不忠
百次不用

都唔知會唔會再有下個了

flirt下姐好平常

你同男友點樣識？我都明果種睇完電話之後另一半flirt人既難受

Fd搭fd識的

一定有
拍左 5個
最後成家立室

我驚我走唔番出黎

我覺得毒絲先至受歡迎喎，不過呢d野每個人喜好都唔同，至緊要患於自己果一套，搵sp就唔好做因為聽人講係愈搵愈空虛

如果真係心入面有條刺，不如試下同佢攤牌，睇下佢有咩解釋，雖然唔排除你男友會一個大話掩蓋另一個大話

放心 我又唔會搵sp
我只係想自己外向d 可以講多d野
識表達下自己咁樣

我都打算聽日同佢攤牌啦
佢實會問我無啦啦走咩事

我都試過發現以前男朋友flirt女
於是當面講 我話我睇你啲對話
之後佢已經講對唔住
之後個日dead air
之後冇再搵佢
完

另外唔洗擔心唔會搵到另一半
行出街條街都逼到乜咁
點會搵唔到呢

樓豬男友條件是米好好？

絲打咁你咪好心痛
佢冇挽留啊?

唔知點為知好
靚仔又唔係靚仔 黑黑實實咁
唔係有錢
但鍾意一個人唔係睇條件
同埋佢真係對我好 錫我
唔捨得放手

有咗你就會想要更多 佢唔識珍惜

所以我係咪應該要退場
好驚佢唔挽留

黑黑實實好大隻果類？

睇黎樓豬放唔低
就算絲打下決心要走我覺得你男氹幾氹你都會比機會佢

我都覺得自己會心軟

或者同佢攤牌傾下，睇下佢點回應，最好面對面傾唔好wts講，睇下佢有咩反應，有無心改過。如果佢有心改過既話絲打米比次機會佢，當然唔排除佢有再犯既可能性

一齊五個月就比個處人 咁易得手

你比人呃左啦 條仔係player 黎

五個月你講到好似拍左好耐咁

一定可以
人要經過好多挫折
千錘百鍊
千搵到個想同你一生一世
要睇男仔點令你走出困局

得閒搵多 d朋友
了解多 d自己
難過總會過
人青春有限
特別係女人
與其浪費係一個花心男身上
隨時結左婚都會偷食
不如搵個自己中意又專一

利申：過來人，佢重視你就唔會亂識女仔

講真有邊個男人唔精神出軌
出街都會望其他女啦

睇實佢/分手啦

搵前線巴

所以千祈唔好偷睇另一半嘅手機，會搞到雙方都唔開心。其實你想知佢有無花心，只要你平時有觀察就會發現到架啦！
同埋男人都係鍾意樣靚又溫柔體貼嘅女人，只要你做到呢兩點，基本上男人唔會花。因為佢唔要你嘅成本太高，響出面搵唔到第二個!

潘朵拉之盒
試過一次就唔會信對方
以後拍拖都唔會check手機

咁請問佢平時點樣對你好?有無行為可以講下?

仆街自己揀
仆街唔好喊

比你揾到好男人未又係話佢份人悶

前線巴打等緊你架

I know that feel

咁都忍得到，你就連港共都忍得到

cls

咩叫first 其他仔

你蠢？

樓主做得好，一年就斷左呢段孽緣

有女仲要搞人果啲正仆街
一係你趁早攤牌 救唔返就即時斬纜
唔係佢只會繼續玩 你就繼續自己係度委屈
到時就算佢溝唔到人 都仲有你個傻妹死心塌地 值得

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

你知唔知你衰咩？ 你唔夠曳呀
男人都鐘意臭閪架 咁撚易得手咪無挑戰性囉
咪唔識珍惜囉

因為係我第一個同埋又見曬家長 又半同居
我對感情認真 處都俾埋佢

咁你個臭穴都俾佢屌到爛哂
唔通唔搵第二個咩

絲打
我前度係直情同緊我一直都扮傾公事撩女
咪我一個唔該望到個whatsapp 條女同佢講番到屋企又心心又呢又路
好多野你啞忍佢就會變本加厲
所以真係唔可以心軟
我當初就係心軟，結果同佢一齊兩年之後分手
傷心多兩年到而家，都唔知自己想點

絲打，加油呀

平時可以點觀察呀 佢平時除左好鍾意讚女仔靚都冇咩其他問題

有第一次就會有第二次 姐係你原諒今次會原諒埋下次？

同樓主經歷差唔多，但唔係偷睇佢whatsapp，有問佢情況下咁啱見到
又係我以為佢乖乖仔，對我好專一，點知佢又係flirt下女嗰啲。
而家見佢開開心心拍返拖，我就戇鳩鳩咁仲未敢信人同信愛情。
點解可以當咩事都冇發生過咁溝下一個 仲要喺連登唱我講到自己幾撚慘
屌你老母呀！ 祝你綠帽由頭帶到落腳指尾

你哋兩個好似好夾不如一齊

唔㨂毒撚
抵死死

我同佢住得好遠 番工地方都係 佢一放假會接我放工
平時放假既時候佢會全日時間俾曬我
我病左 就算佢番工時間好長好攰都會煲粥俾我買藥俾我
我講過既野佢會守承諾真係做左
佢自己一個住 連蒸水餃都會覺得麻煩 但佢會煮成餐飯俾我食
黎我屋企見家長食飯果次 因為佢放假 我媽媽收夜 佢會買埋餸煮埋
佢不時會俾d小驚喜我
佢game既ac名用左我同佢一齊既名
等等

玩下姐

呢個情況係咪同我一樣我唔新鮮了

就係今日先發現

就算我同佢散左我都未必開始到下一段關係
起我a0既時候我仲諗住成世單身

可以㨂毒撚唔揀靚仔

男人失去後會後悔嗎

絲打最後都係因為條仔犯同樣錯而散？

絕對唔係 係你條條仆街

分

好慘，分手啦

5個
係有返咁上下家底都唔會揀呢種

未同佢一齊之前 我曾經鍾意過一個毒撚
但毒撚對我態度冷淡

厭左

點睇同佢去旅行前一日
佢同另一條女講“想食你”

絕對明你感受
但有一次就有第二次
狗改不了吃屎 樓主好自為之

性格改唔到架我都係咁

咁過分

點解會中意佢
可能佢覺得你收佢兵

3p

男人唔 flirt 女係違反人類本能，根本無可能。

件事發生左就黎一個月 我都仲係好困擾 放唔低
好想講分手

五個月咁短就

原諒

但一個月已經比左隻豬喎

Whatsapp中既佢先係真正既佢，對住你講既時候又會睇你面色又會諗自己利益。既然佢內心係容易出軌既，你忍痛走啦，好過第時結埋婚有小朋友仲麻煩

其實樓主內心有答案
就算你原諒今次 心裡都會有條刺
所以五個月貨 長痛不如短痛
唔好被依家嘅唔捨得影響決定

利申 過來人 一開始唔捨得而死忍
最後都係頂唔順分手了

屌你老母，死狗公
喉住人地就散，有位就入

最噁心咪喱d垃圾囉

因為我本來就鍾意d靜同怕羞既男仔 感覺有安全感d
同埋有d因緣下 我同佢接觸多左 就有d feel
但講番正題 我放低毒撚了
但呢個男人始終相處既時間耐 好難放低

真既？咁我做孤獨終老算

佢最後係成個期間不斷食女
我到最後忍唔住係佢同大陸人妻搞埋
係 大陸人妻
我真係接受唔到
仲要人妻扮friend 撚我
所以咪分開
但分開之後我頹足兩年頹到而家
我唔想你行我條路，傷害自己

完全明白絲打好想搵人訴

5個月就偷食 你條仔好極有限

無用咖
繼續落去>個心有條刺
分手>單身萬歲

問題在於 件事發生左 補救唔到 你放唔低就變成你問題
日子耐左對方只會覺得你係咁loop好撚煩
明明佢錯 點解會變成自己問題

佢冇真係偷食
但佢flirt女

大家對文字果份熱誠同敬愛 真係令我十分佩服
純文字討論既對話 竟然都可以傾咁耐 實在令人感動

P.s DLLM 圖都無張

分得

兩個字：飛得

陰公

5個月就比個處人 ...
5個月就已經媾第二條女 ...
對你好呢啲 其實條條仔都識做
認真講句 為咗氹你 演技嚟啫

肯定係扮

請記住愛情第一戒
別要張開雙眼

係

點會

你都識講條女唔想理佢
一個有女朋友嘅男人竟然問：
如果無女朋友 肯唔肯同佢一齊
你試吓條女受 佢會唔會食？
佢問得條女 條女受嘅話 即刻唔要你啦

放假唔係陪你就係陪屋企人，咁都擠得出時間偷食

飛咗佢搵連登仔做男友

未發生，唔代表唔會發生

U re right

拎左咪走得囉
唔好信個啲「玩嫌左佢會返黎啊」
男人唔係全部都禁賤
情願你飛左佢搵過個更好嘅

初戀唔比人呃點叫初戀

又乖又純嘅毒絲仲要獻出埋個處

玩女人嘅男人都接受到所以你咪俾人玩埋一份囉

分手呀！賤一次就夠！唔好俾佢傷害你第二次
今次你偷睇佢wts發現 可能下次偷睇snapchat又發現另一個嫁啦！長痛不如短痛 分手啦！

個個未被發現之前都係乖仔來

一齊六年 呢幾年間佢有試過cheat我 或者同其他女仔搞曖味 但因為愛佢最後都原諒佢 自問自己本身唔係疑心重既人 但依家變到疑心好重 最近佢同班男仔fd去台灣 ig見到佢follow左個台妹 只係問佢一句邊個黎 佢就勁激動鬧我又check佢又疑心重 我只係想專一 係咪真係咁難？btw just want to tell u ,you are not alone.

分一次不忠，百次不用

一check就實有野
男人正賤狗

屌你老母呢啲感情台PO仲推到咁前，唉

啱呀 又唔係佢老婆 傻妹黎嘅

樓主幾歲 好似好細個咁

5個月就扑，唔係想話樓主，但建議下個唔好咁快比佢扑，扑左個感覺會唔同咗

慘在呢個世界就係有好多咁嘔心嘅人

未偷食 言語上flirt女

你要諗清楚自己接唔接受到
一齊生活 但係佢愛另一個

都唔細 廿中

飛啦

一次不忠 百次不容

好咁我過多幾日睇下點

乖乖地以後唔好check人電話喇，check親男人9成都有野，然後接受唔到就搞到自己唔開心，今次當上一課啦

好中肯

就咁表面睇
你男朋友都係咸濕睇下有無機會食到其他女
應該係新手同埋圈子唔大所以先要係公司同事埋手
識玩就唔會同同事玩
其實又唔洗咁唔開心既
兩個人一齊總有野係唔想對方知
你可以觀察下睇下佢會點囉
會唔會多左藉口OT呀 要做野陪唔到你呀
有咁既情況發生就要留意下
9成係去搵女架啦

大把男人做到
即係連唯一留既理由都無埋
走得

「一」其他仔
即係做1，屌其他仔屎眼

好似係

要搵前線巴

十個男仔七個都會

淨返10%就出櫃

個個初戀都以為可以結婚啦，唔好咁傻，有幾多個可以丫，就算可以都唔代表幸福。人生流流長，仲有大把機會遇到好多唔同嘅人，唔洗太唔開心，舊嘅唔去新嘅唔黎，最好的尚未來臨

Lm

面對面同佢講 ..
拍拖最緊要坦白
睇佢有咩反應... 如果佢改既咪當無事
當然你係原諒佢就要放低哂 到時嘈交都唔好挖返出黎講

唔信佢就散啦 一隻豬有咩重要呀 加上五個月唔算耐
唔好哂自己時間

絲打
早散早著啊

我都係銀河

睇人電話

呢d人早d飛左佢 好好睇睇禁走
佢遲早會出軌到時佢飛你

歷史重覆又重覆，邊有貓唔食魚

男人既慾望點可能從一個女仔中都滿足

隻眼開隻眼閉啦傻豬

比你搵到下一個 再下一個 再再下一個

其實結果都係一樣

相處耐左就厭 就想要新鮮感 新口味

好彩五個月睇一睇發現到咋
好過行咗五年先知

先一齊五個月就咁
條仔一係就player 一係就本身都唔太鍾意你
睇開d 啦

BTW 樓主幾歲？

以為一齊左好耐 點知5個月

講真啦，你而家係得扮唔知同爆大鑊跟住分手呢兩項選擇㗎咋，扮唔知嘅你咪可以繼續拍囉，你過到自己嗰關嘅其實冇問題，學你話齋佢而家都係whatsapp flirt下女啫，你等到佢遲啲有更進一步嘅行動先再睇下點啦

如果你話想坦白同佢講嘅，我諗佢會同你say sorry然後應承你冇下次，因為佢仲未有信心可以食到第二條女，梗係留住你先啦，如果唔係嘅話夜深人靜又熱血方剛嘅話你話點算好呢真係…… 不過你要知道，你爆咗俾佢知就代表佢知道你check過佢手機，佢以後要偷食嘅話手法會更高明，或者換個講法，你今次捉到係因為佢冇刻意提防你，之後就唔同講法喇

你話自己又乖又純又毒又俾咗個處人哋，我估你係O1啦，俾人食住都好正常嘅

平時係唔會check 只係之前佢whatsapp有較開通知
最近佢whatsapp較左熄左通知
又加上前面講既野 所以我起左疑心

樓主記住
唔好ALL IN, 唔好咁上心
慢慢你就會覺得NOT A BIG鵰
自然就知應該留定走
你睇得太重既話, 痛苦係你自己

五個月就俾人

你發現到嘅就一個

Yes

黎交個朋友

睇得多都灰
堅持只係搵一個人過世既話
係咪最後都一定會屈服於現實

我都想搵前線巴

羨慕啊絲

算把啦 佢今次唔成功 下次見到第二個又9衝嫁啦

其實你地之間會唔會有咩心結
我之前都有朋友好似你咁，佢地攤牌講曬d野出黎
最後無分而且關係好似以前咁sweet

分手啦
睇你條仔都係狗公個類
一啲都唔珍惜你

你話有同事溝你，你受，分手啦

以為我自己留言

...

其實唔check都係自己呃自己 呢個男人靠唔住架啦
樓主你今年先廿中 唔好諗住死lur住呢個男人唔放
如果你個心有條刺 點同佢有將來？
你諗下你如果第時真係同呢個人繼續一齊生活 你地或者平時可以好似好開心咁 但都難保你會唔會半夜三更突然又諗起佢點對你
你地先拍左拖5個月 佢已經有intention 想對你唔住
你唔好諗住嘗試睇下走唔走到落去
根本係浪費自己時間

好撚仆街...
唉,不過男人真係10個有9個都係咁

pm，等本絲安慰妳

留名等睇巴打你老婆係唔係處女
有時喺破處之前記住post個處女膜畀大家欣賞
不分化不割蓆
光復處女膜

但聽你咁講 你諗下果個女同事
佢未必受你男朋友落

我都有同佢講番件事
佢叫我當佢講下笑 得唔得

但佢flirt女 你個fd都忍到？

咁佢咪好happy
點解要講到我錯

唔好害人啦喂
做好女仔先有資格獲得幸福

搵件大你十年既
花錢好好打扮下自己
得閒搵朋友出去玩下食下好西
包保你第日同男同事講多兩句你男人都黑面
唔想咁講但男人就係咁犯賤
你理少d佢佢就煩到仆街咁纏住你
約就日子做facial massage 朋友食飯都諗自己schedule 先過佢，約好晒先通知佢
想食乜做乜直接講，唔中意食乜做乜直接講

利申：人辦，約朋友出去食好西行街唔使就老公schedule, 佢自動自覺識出現接送

明顯係無聊過下口癮姐,唔明你咁認真做咩

一次不忠...... 精神上佢有呢個念頭已經不能接受
一不離二, 二不離三...... 如果有本錢離開既就唔好留
當比個機會自己試新野, 將來真係有緣既咪再一齊返

男人真係好犯賤 會有好男人但10個得1個
自己鍾意玩 但又想屋企有個人會等佢返屋企
要有個人錫佢 但又唔可以管佢出面flirt女
佢flirt佢得 你flirt佢就發哂癲
你以為你斷哂啲身邊男仔 以為佢都會同樣地對待你
點知到頭來自己知真相個陣最痛 一直都係自己一相情願
感情唔好咁認真啦 你都要預左男仔有女都好都會搵其他女調劑一下
咁你都一樣咁做 佢點對你 你點對佢

好型

男人個個都係咁
所以一定唔好同男人捱
最後只會人又無 錢又無

有第一次就有第二次
好好諗下佢值唔值得你愛啦
女人時間有限

你想樓主po條仔俾你？

與其要搞埋有心機既動作
不如勸樓主搵返個好男人好過啦

不會
爽死了

究就係世界太多仆街仔 定啲男仔覺得咁做係好平常

做咩起我底

唔識分好壞了

咁唔叫係咩心機
只係男人的確係咁
想要個十項全能女人
要靚要索要聰明又要聽話
最好溫柔識俾面佢但最緊要唔好煩
我後生少少個時都試過好似樓主咁
咩叫好男人？永世唔會諗第二個，身心永遠得一個女人？我係女人聽到都覺得好難
男人偷食既諗法個個都有，睇下夠唔夠膽做出面
你覺得對方值得你犧牲場婚姻，大家咁多年黎建立既所有野你咪去flirt囉去滾囉
今時今日女人無以前咁慘，起碼有份工餓唔死自己
加上，事實上大部分男人到年紀大左，仲邊有咁好精神氣力flirt女
佢要新鮮感，咪使下錢扮靚囉，唔好同佢慳
佢唔中俾人煩同管，你都有自己野可以做
女人有自己正常生活同朋友圈子，外表又唔差，男人夠膽覺得佢悶？

你男友係轉左環境先變左？
個人係咪唔同左？

定係以前其實已經係咁

睇到尾竟然唔係hehe post

樓主 咪咁啦
你咪都出去物識下新既男仔囉
講真你地未結婚佢都flirt 女
佢flirt到條女都溝左佢飛左你啦
以後只會愈來愈誇張
識到過岩心水好過佢既咪爆佢大鑊飛左佢囉
你依家覺得好鍾意佢
但你搵到個新既肯定會覺得自己依家on9

其實我都唔知
岩岩同佢一齊兩個月左右佢就番新工
對我就一直都冇變
係佢番新工後 我ig發現佢follow新女冇耐就wts轉左熄通知
因為佢平時都好少會follow d人
一定係佢主動問個女仔拎ig啦

係屋企呀
一定日扑夜扑
扑到厭左啦
咁快去到好似結左婚 一齊住
男既未定性 一定頂唔住

依家唔分手, 等結左婚先分?

公道講係男仔都鍾意flirt下女，唔代表花心唔專一
但正常人會知分寸，你男友嗰啲過咗界，狗公格

佢個啲好係咪
得閑同你出下街
唔開心既時候同你傾下計咁

記得我係見到ex個手機收到信息，見到內容係曖昧野，再禁入睇對話，先知ex同個男同事已經曖昧左一排 我之後係直接質問ex，佢話唔會再揾佢，2利我都當面警告個男同事 但最後咪又係背住我，set第2個名再通訊
所以我覺得絲打要企硬，機會？係唔可以咁比

你係成龍？

屌
就係衰呢到
你做到好似結晒婚咁
成撚日啲女仔咁鍾意上屋企既?
呢個死症黎
一黎日扑夜扑 一定政
二黎 比左個好似結左婚既感覺佢

係我老套定點
我覺得拍拖係要多啲出去玩
如果無地方去 寧願唔見
又可以keep住個"掛住感"

即係佢同同事扑左?

樓主我唔知你幾多歲
我眼見一個普通公屋女仔，積極培養自己品味，做yoga煮到手好餸，將自己提升幾個level
大把男人俾你揀
而家佢同緊個有錢英國靚仔鬼拍緊拖都幾穩定
唔好誤會鬼仔必好，想講既係內外培養下自己，去到一個你揀人既位置就ok
而且自己本身都受惠，push自己接觸下新野
學飲whisky咖啡，學插花yoga, 學結他
乜柒都好
改變下自己個人氣質同氣場，到時你就唔需要再擔心/為同一件事傷心

分啦
臭西

未扑

呢個世界大把好仔
呢刻你係好辛苦 時間可以沖淡一切
過左你就會慶幸自己做啱左
早走早著 一齊翻都會有條刺抹唔甩架

你講得太好了
不過樓主似乎唔明
女仔只有提升自己先有更多更好選擇

咁樓豬男朋友搵返你未？

上面我都講左
你今次敗筆就係太easy
自動上門
幫唔到你啲咩
經驗係要自己汲取
下次拍拖記得矜持啲
呢個世界好大
唔好太著眼眼前既野

你身邊嗰啲男仔全部都係屎就等於全世界男仔都係屎？

無貓係唔食魚嘅。。。

條線有冇set得咁低，即係佢地拍埋拖只要冇掂到對方你就乜都ok

單憑呢件事未必值得分手(你覺得)，但反映出兩個可能：1.佢唔夠愛你 and/or 2. 唔自律
好明顯兩個都唔會改到，所以你要諗值唔值得繼續同佢花時間，始終5個月好短，如果繼續請你俾佢知道呢件事，同埋你嘅立場。

如果你可以扮無野 咪當發場夢
但之後就真係替你擔心
長痛不如短痛啊 趁後生搵過個仲好
下個會更好

樓主加油

絲打冷靜啲 可能你條仔 只係講下 但冇任何行動呢
你留意下佢會唔會同其他女仔約會 如果真係有就.....

5個月 仲要初戀
隻豬真係易呃

我都幾肯定冇約會
但精神有冇出軌就唔知了

男人十個九個滾
淨低果個仲諗緊

其實岩岩一齊既時候 我都成日諗會唔會呃豬
但我衰心軟

慘

分手搵第二個唔好諗

你靚唔靚女女

傻豬…你哋先一齊5個月，有好多嘢都未必好清楚@@ 你宜家睇到佢flirt人，麻木自己去繼續縱容佢，到時候就唔係flirt咁簡單。你條仔可能仲以為你唔知道，當自己好聰明。
建議長痛不如短痛，如果對方知你第一次，唔排除係呃你處。
利申：過來人，唔好俾表像呃到自己，如果發現成日無安全感，呢個人未必適合你。

lm

雖然都係男人但係真係唔明有女仲搵第二個做乜一個仲唔夠煩咩。加埋有嘢暪住人真係好唔舒服

咁樣懷疑對方，仲有行落去嘅價值嗎？情侶之間唔係講求互信嗎？

凱婷？

不過 得5個月 就已經咁樣
耐啲佢會唔會忍唔住

會煮餸俾你食咁好?咁你捨得嗎？
香港有好多男人都係有王子病，當正女人係免費家傭同私家雞咁。
咁佢有無聯絡你?如果無，咁佢呢啲行為不過係方便埋自己。

好過牛肺

好多方面都可以留意到。平時有無主動同你分享佢工作或家庭嘅事情?仲有佢有無經常帶你去見家長等等。

你條仔jer仔痕 搵下食姐
大驚小怪

你地d女係鐘意渣男架啦

分啦

上星期五，十八區開花。無哂車搭（包括黨鐵、巴士，甚至的士）
我男友特登響佢樓下截左架的士，來到觀塘接我番去。

分手啦

咁一年都唔係短時間，你唔捨得係正常嘅。我都好難想像放棄我一齊4年男友嘅話，生活會變成點樣?

我已經係中女嫁左人
樓主可能仲後生，一時三刻出唔到黎
我都試過係咁好理解
希望佢早日行出黎過得開心自在

飛 今生只嫁前線巴🥰

Silly =李斯 嗰種邏輯

但check一check又check到野啵只係check過一次 一次就中

長痛不如短痛
你重後生
再搵過個
唔好比機會自己受苦

屌你老母 冇人想知啊

呢d佢都有做 所以我以為佢老實款

帽事既

叫我唔好離開佢
叫我當佢flirt女係講下笑咁
反而冇講話冇下次呀咁

揾過個唔咸濕嘅男人好過啦

你唔係信呀？傻豬

變換心態開始騎牛搵馬
多啲要佢請食野買禮物
補償番自己

你係衰on9 ja

樓主幾歲

你又知未偷食

你兩個快啲結婚啦

樓主同佢呢排係咪越黎越少見同扑？
如果係應該準備分手了

冇少到呀

搵下個

個10%可以去邊搵

樓主咩星座呀？

巨蟹座

因為唔鐘意你囉
仲問點解點解
有無咁蠢呀

男朋友呢？內向唔緊要 大家夾咪得
不過真係feel到你好心痛陰公

曾經都遇過類似嘅事，但因為太鐘意就原諒左
自此以後個心態唔同左，心入面諗要佢受番！
經常要佢俾電話我check，ig唔可以follow女仔，去到邊度都要影張相證明無講大話
但自己都清楚做呢啲咁多既野都無辦法再相信佢
其實到宜家心入面仲有條刺，無可能做到真係不計前嫌！

咁仲可以扑多半年先分
應該未厭晒

@乜鳩
屌你老母

有啲男人係咁
10個男人9個滾

如果你男朋友知錯
你會唔會再比機會佢？
Btw岩岩仲估你係雙魚

fist

你想check到定比人呃一世？
我就寧願check到自己知總好過比人呃一世扮開心

其實你應該幾樣衰

我都唔知 可能要冷靜下睇下點先

成日係屋企可以木係想慳錢既⋯同埋有時香港真係冇乜野玩

但係有幾多男仔成世都忠於一人

雖然係上網啫
但比返小小同理心啦
樓主已經好唔開心
又唔洗咁講野既

你要做下野表示下你既唔滿意，唔係佢唔知驚

利申 早幾年試過同樣情況俾女友發現

去下旅行.出下街玩下散心啦
如果我係你.呢幾日都唔會搵佢
對佢冷冷淡淡.睇下佢有咩野講

重口味到呢

識個前線巴啦

flirt下又唔算死罪嘅，又冇單獨見面，點解唔諗下自己有咩做得唔夠好，令男朋友對你唔夠死心塌地

我都有同佢講番件事啊
最後你女友原諒左你？

前線巴真心高質

絲打 我明你

我覺得我對佢已經好到冇得再好
其係可能我又靜 又細膽 又唔多野講 悶 吸引唔到佢掛

嘩 做到呢啲野 正常都會以為係老實人 係好仔

同意!

雖然咁講好似好衰
但完全同意

好賤 飛左佢啦
好男仔大把 洗乜怕搵唔到第二個更加好嘅

得罪講
係自己角度睇就當然好啦

搵過一個你更愛既人

我好明你個感受 我ex都係咁

係佢未彈你鐘前好彈佢鐘，如果唔係就等住比人彈啦。
呢個佢flirt唔到，就會有下一個。 佢都問得出口如果佢冇女朋友住地受唔受佢媾，唔好咁傻啦

分手啦唔駛諗
識個下個

點解要一口咬定男人一定要十項全能嘅女人？
每個人諗法唔同冇得以偏概全

至於今世會唔會淨係愛你一個
就要睇佢幾愛你，大家經歷過啲咩事

大年紀既男人唔代表唔會出去flirt女
最主要都係睇返男人個性格

你要識得耐，了解佢多啲

分，根本唔需要諗

屌厭左你個西
想轉下口味

通常男人夠賤先有女人鍾意

樓主個男友係黃定藍
有冇出去支持呢場運動
定唔太關心？

樓上果位做乜野

咁先正常

咁又唔洗我唔飲酒的
我都唔會做傻事既

通常幾耐先會俾處？

分手啦，條女唔show佢都仲起勢撩人
已經超越咗一隻手掌拍唔響嘅級別
飛鳩咗佢啦

gay

哈 都可以呀

真絲我平時都會叫自己做毒L

佢同第二條女講埋啲咁嘅說話
就算佢對你幾好都冇用

心好痛連呼吸都痛

咁都有得笑

長痛不如短痛

各位記得收好電話

出軌時間問題啫

能夠開到一大堆鎖嘅匙先係好鎖匙
男人三妻四妾好正常 做好自己咪得

男女之間邊有純友誼
男女同事尤其靚女互flirt下做埋sp都好正常
靚女同事嘅技術身材好過你

工作壓力大 做完運動攰出下火好正常 識番屋企咪得

但男嘅最終只會選擇純嘅女人
所以唔駛擔心

做乜撚野 呢到冇人想知
你呢段野同樓主個話題有乜關係？

揀垃圾 唔好呻
唔揀我? check 我電話啦 女都無個呀

戇鳩，冇做過錯事怕乜鳩
反而有女友照做衰嘢嗰啲應該全部自殺

喂，你哋自己揀賤男，唔好入撚晒我哋數

有無女女相？

佢對你好咪算....睇定d先...都係9up下啫so far

btw 做咩咁傻豬check手機

你專一唔代表人地都要專一咁對返你
唔通我係好人就要求人地都對返我好咩
發現對方唔對路 咪早啲散囉 仲諗留唔留做乜
做人清晰啲好冇 鍾意得啲咁嘅人 仲邊有得介唔介意 散咗佢算啦

Check人手機 都冇咩好講
冇信任不如分

Gay

仲想唔想一齊先

其實都仲想既 我知我犯賤

Not gay

食零食姐 男人射完就變耶穌 定d 嚟

開佢拖屌柒佢

可惜之後一齊 個心都唔安樂

到你發現之後嘅男人唔單止出軌
仲要對你好差 你就會後悔點解放棄宜家呢個男人

男人99%都會出軌架啦
除非毒到媾唔到女嗰啲傻仔

飛

綠歌仙

你唔好齋講要擺少少姿態
Tum 左好撚耐，有史以黎嬲得最勁

5個月就上床, 真係恭喜你

你條仔有問題

又係啲旺角愛情

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

絲打 我都極度好同意你 真係好想佔有

影底佢地嘅對話質問佢然後屌佢一餐再分手睇到我好嬲

成千正評做乜撚嘢

攤牌啦
做咩咁傻豬被隱瞞

以為個po好高質

同埋連佢啲男仔朋友我有時都會妒忌
唔知點解無時無刻都想見到佢
即使連續見左幾日 都仲想痴住佢
可能真係愛到癲左

要搵多啲佢..

飛咗佢啦屌

五個月就已經flirt其他女仔
你自己諗啦
長痛不如短痛

接受唔到
早走早著

行出一步 您會發現其實個世界好大

5個月就話諗住過世 5個月就講到好了解對方咁
唔知以為拍咗15年 痴撚線女人 估你都唔細 仲咁on99

我可以食二手飯的
揀我吧

五個月就比塊處人
宜家啲女仔

我想問你做乜撚野?
你碌鳩痕撚到出汁啦p牌仔

我訓唔訓關你撚事咩死狗公 過主啦

上嚟連登問個個都只會叫你分手
不如你問啲更具體嘅問題
例如分咗手應該點釋懷好過啦

咁佢有乜價值值得你繼續同佢一齊?呢個世界好現實架!如果一個男人有錢又肯使響你身上，咁個男人再花心，仍然有傻女繼續同佢一齊

咁就真係估唔到佢係咁狗公，咁樓主決定如何?

分手，完

一次不忠，百次不用

偷睇人手機 你不忠在先
抵死

正常都會 利申巴

你中意啦
冇眼睇
唔好將自己或者一個人放大到全世界
一人有罪就全世界人有罪

Flirt返第二條仔啦
然後再飛左佢
5個月夠啦 好走啦

你係遲早被飛果個
唔係穩個對你好既
對你好可以有目的
穩個真心唔貪心既

樓主宜家攤左牌未

攤左牌了

就係叫你當佢講笑?

太快啦。。。

要明確話佢知呢單嘢係佢做錯, 你好傷心失望之餘, 有d問題你都要諗吓:
1.覺得有問題唔應該勸自己去單方面接受,
咩介唔介意呢d, 只會令自己越踩越深,
而你嘅唔介意係縱容緊佢唔自律, 比機會佢傷害自己。
2. 奉勸你愛人之前學識愛自己, 好老套但真,
包括尊重自己嘅底線, 有d嘢接受唔到嘅, 要攤牌講,
唔好自己收埋收埋, 甚至說服麻醉自己。不斷下降自己嘅底線顯得你冇價值被愛。
3. 如果你係傾向想原諒的話: 對方如果係未玩夠, 但佢係愛你嘅話, 佢會反省內疚會尊重珍惜你, 會用行動講比你聽佢有改, 但改唔改到係睇人嘅, 你要有呢個大量同埋心理準備, 如果個心有刺, 口話原諒內心過唔到自己, 相信我遲早有一日你會因為一件好少嘅事因為一直累積而嚟嘅委屈而大爆發。

Flirt女好平常啫
又唔係結咗婚

Errrr 見家長好閒架另呀妹
人地老母都見慣佢啲女朋友sssss㗎喇

分左手未？
"如果我冇女朋友你會唔會做我女朋友啊"
如果佢仲愛你既根本唔會講得岀
講笑？一d都唔好笑

愛人前要愛自己呢句
好多女仔都話知話明
但其實係唔明
我諗樓主就係呢d人

好多時都要自己衰過柒過先曉。

正確黎講 有無心理準備都唔好睇 睇得就要預咗 我寧願乜都唔睇唔知

咁佢咪變本加厲 可能行動埋

對我黎講有異心同行動埋已經無乜分別

真心想問 個處要幾耐先俾得?
唔想俾人呃走 拯救我pls

屌睇到都想嘔，搵食行開啦

我就覺得至少一年
無論如何都要堅持
男可能會用好多藉口 例如下齊旅行啊 去佢屋玩啊等等
最緊要唔好心軟 唔想你行我舊路

如果你係真絲非假膠應該分手喇 坐這山望那山嘅男人要嚟做咩

睇得預左有唔開心既事發生，我絕對明白。
其實睇你取捨，你覺得呢個人係同你夾，可以行落去既，我相信到最後無論人地講咩你都會跟自己意願繼續。
但如果你諗落其實都唔係真係咁愛，不如趁後生再搵過個真係岩既人。
呢啲野我諗你要靜落黎自己諗下，加油。我經歷完無耐。

同路人表示同意
一但發生左關係個關係真係會變質，對方就只係成日諗sex唔想了解你

仆街賤男

我明
樓主只係太愛個男仔，以為一生一世
第一次拍拖係咁架啦
點解大家要放大五個月就比個處人

個男仔壞架，做戲咁，扮好男友
有第一次就有第二次
到第二三次你只會麻木左
唔好因為唔捨得而浪費青春

Omg 你咁講我好驚.. 佢同我男朋友status一樣，但我冇check佢電話..

噢 五個月 呃蝦條

咁一年一個處都好划算

屌你老母呢d post都上到熱門 行動post就一個都無

樓主同佢幾耐扑一次？

仲有一個諗住滾

咁你有乜解決辦法？一段感情，悶係好大劑架。

響連登，你係唔可以講出咁血淋淋嘅現實。

比個機會自己同佢冷靜下lol
建議你唔好咁衝動先

俾唔俾唔係用年黎計
當你覺得呢個人
係你會同佢一生一世
而佢又肯同你一生一世
而你願意承擔第日分手後會無人要孤獨終老
你就俾啦

搵食男特徵

咁五個月就送咗塊處比人又幾on9
不過唔會得樓主一個係咁

我都係咁話，拍拖又唔係做偵探。男人幾時都係鍾意自在。

咁你就米鬼再理佢。搵個第二個

你知道左個真相
咁呢段感情都唔會行得長
就算你肯同佢結婚
你始終都會有個心結係度
信我
你同佢扑野既時候
個腦只會諗緊佢瞞住係flirt過女同事

我都無講絕對
我都係講大部分姐
你問有無人由中學初戀到終老，一生一世只愛你一個女人
唔係無，但現今社會的確好少
曾經拍過拖而佢又無對唔住過你，係你既心始終有個位置
不過我唔係男人，你覺得我講得唔岩都無問題，個人見解

仆街 好撚嘔心

點解要話送個處比人？樓主無爽嘅？我唔明點解要咁focus處唔處

真 唔比處就唔會flirt? 五個月唔可以好愛一個人？On99

分手啦屌

分手啦 好憎啲咁樣ge男仔 明明自己有個女朋友都唔可以安分守己 係都要撩9其他女仔 自己未玩夠就唔好同人一齊啦嘛 最憎有時仲要用埋啲垃圾藉口 又話同事黎咋嘛 帽野ge 傾下公事啫

好明白樓主話人哋叫你 你又flirt下其他男仔咪得 當自己唔係咁ge人 完全冇諗過要同其他人有咩曖昧 真係好難冇啦啦咁做而去激番佢 點解要學返佢咁花心咁對人

我係過來人
呢啲男人第時有機會一定會偷食俾帽你戴
一次不忠百次不容
佢心靈上已經出左軌
飛左佢唔好煩算啦
你會搵到個更好的
我已經脫離左個賤男已經搵到真愛喇!!
U deserve better

如果你同佢攤左牌 之後你哋仲可以一齊返嘅話 佢可能會繼續flirt女 不過就會學聰明左 會del wts對話 咩痕跡都冇 到時自己就懵盛盛咁真係以為佢已經改過

只要有一邊識搵嘢講識搞氣氛嘅話另一邊幾悶幾唔識講嘢都無問題

兩邊都唔識嘅話咁都無資格去嫌另一邊悶啦

濛兄 摩擦力驚人

我拖咗一年都有抑鬱，要斬欖真係要快

Me too...
分過手
但唔捨得 一齊番
心裡總有條刺
唔知佢幾時又再出軌
好辛苦

樓主最後點樣

仲要一副好關心你嘅樣，真係好想打佢。

再點識搞氣氛嘅人，如果有一方唔識得作出令對方感到有趣嘅回應（即係認同對方），呢段感情好快就玩完。因為一段感情係「互相」嘅

你而家情緒好唔穩定，一時話接受到一時唔得。個人咁亂做嘅決定唔會係好。建議冷靜一輪唔好搵佢比自己靜幾日先再決定。加油。2個人相處唔容易。

唔係

分手啦 有第一次就會有第二次

鍾意外向型識flirt人嘅男仔
就預咗佢唔會剩係對你一個係咁

我好辛苦呀 心好痛
喊完訓 訓醒又喊

到你一年先俾個處出去又話你觀察時間太短
到你三年先俾個處又話你點解唔等埋結左婚先
當你新婚第一晚先失身，就代表對方會唔出軌對你好一生一世？
笑話
坦白講，如果你自己唔係隨便萬人斬，處唔處女真係無想像中咁重要
當然有人唔認同，我都會好尊重
拉開d睇，睇下你成個人生既家庭學業事業成就，到今日香港社會問題種種，去到世界全球暖化戰爭連連
好似好好笑拉到咁遠，但事實上就真係其實好渺小的一件事
講到1999，希望樓主搵日同朋友趁秋高氣爽行下山望下個一望無際既海，心情會舒暢擴闊好多

小事 攤牌話佢知你底線就得

條女點樣唔理佢法先？ btw 呢d仔算啦 飛左佢

佢同我講個女仔食煙 佢唔會鍾意食煙既女仔
佢係咪貪玩先係咁
我好想麻醉自己

都唔係唔理佢既 正常傾計咁
個女同事都有話我男友講野好搞笑咁囉

真，我都唔敢check

但直覺好準，有咩變化一定feel到有問題

男人係咁嫁啦 有能力咪flirt其他女
冇能力果啲又睇唔上

你點啊？當初我被呃左我處女嘅男人分手，我都係咁。真係好唔甘心。然而之後我發現原來呢個世界都有好男人，無需為呢種搵食男傷心。只要認住黑心男、搵食男嘅特徵，你基本上可以避免遇上壞男人!

講得好。既然都唔相信對方，何必再一齊?

有時好想忘記過去重新開始
奈何對個人無信心 當然你都會話咁點解唔分開
係感情世界唔係人人都做到如此理性
會貪婪佢當初對自己嘅好
會希望佢肯為自己改過
會希望佢無做過份嘅嘢

分開簡單抹去往事極難
太看重感情的人受不起傷害

人地都冇呃你

你條仔係最肉酸果隻狗公，人哋唔想理佢仲煩鳩人你話有女痴埋身就話姐

好多謝你地聽完心情有好轉

無話做唔到，你信就會做到，自己都覺得唔得，咁當然唔得，其實要狠心並唔係想像中咁難。

我自己初戀都好唔理性，明知不停受傷都唔肯放手，拖左好耐先完結。到第二個都有啲拖，最後都迫自己狠心放手。到第三次就夠狠了，都學識無咁執著，簡直舒服得多。

每一段愛情都係人生中嘅回憶、經驗、學習嘅機會，從而反省自己、改善自己，以後唔好再重蹈覆轍，成為更完美嘅人，咁先可以遇到更完美嘅另一半。

唔信任，都真係只會令自己唔開心，一齊落去都唔會開心

最好果個未到，可能因為自己都未係最好，要繼續同唔同人相處下，升下lv，先可以遇到最後果個

係，呢啲真係好煩

好同意 雖然我好想分 但好唔捨得
感性凌駕於理性

屌睇到都覺得好尷尬，仲柒過以前十六七歲溝女果陣咁

今次你唔好彩姐, 放心香港仲有好多好男仔架!
不過快D 同呢個分左手先

第一個男朋友。。我明一定會好傷心
之前我第一個男朋友同我一齊兩個月就同第二個女人上個床
知道嗰下真係崩潰
但因為係第一個男朋友 未試過咁鍾意一個人 我選擇咗原諒佢
最後一齊咗兩年 咪又係分手收場
早啲斷咗佢算啦
我有得返轉頭 我一定會揀同佢分手
唔想樓主好似我咁浪費時間喺一個唔值得嘅人身上

絲打最後分手都係同一個原因？

唔追晒post了，我覺得樓主你條仔講話咩講下笑之類就一定假ga啦，佢而家都未肉體出軌只係因為對家唔show佢，試下條女主動d?

佢一係就同佢做sp，拖住兩邊睇下最後點揀，一係就直接同你分手
佢講得果d說話，一定係帶有一個意圖，就係試探對方受唔受，而唔係單純講笑，做左廿幾年人，如果唔打算同對方感情上有瓜葛，自然會識得避開某d引起遐想或誤會既說話，但佢無

至於佢會唔會改呢個問題，可能會都可能唔會。唔排除佢同你一齊耐左，佢覺得你地係perfect match，就會安定落黎。當然佢最後可能覺得身邊其他女仔更吸引更適合，咁佢又會衰多一次。想唔想搏呢個可能性，就要睇你選擇了。

點樣first

人就係咁
口裡話唔鍾意食榴槤 自己又偷偷摸摸食榴槤 結果愛上食榴槤

絲打 唔好為咗人一條唔愛自己既臭撚麻醉自己
讓臭撚畀條臭閪 條臭閪遲早步你落塵
雖然條臭閪未必意識到你既存在 但我叫住佢臭閪先

又唔好屈人臭閪個女仔都唔想理樓主男朋友，如果唔係晨早肉體出軌左啦

工作時面對面我就唔知個女仔有冇都主動啦
睇msg就唔覺得個女仔收兵既

係因為佢佔有欲太強我唔想再忍落去
佢出軌在先 反而變咗成日極度懷疑我
唔信我 成日check實我 瞓着冇覆機又會發哂癲咁
因為我一個人住 試過凌晨揸個幾鐘車去我屋企拍門揾我。。
要我俾電話佢睇佢又唔會俾返我睇咁
一開始我都忍到 但到後來唔想再忍
嗰種不被信任嘅感覺我真係好討厭
所以講分手

明明佢錯先 竟然唔信你 好自私

所謂最後都搵毒撚埋單？

又唔好咁講....有所不知，都係試過毒男先知最好

毒男就好似寶咁，愈認識佢愈中意佢。
又專一，有安全感，工作上進，狂升職，有計劃，讀書又叻，學歷都高過哂啲死mk,見識又廣，識多國語言，去日本玩都正好多，電腦壞又識整，又識寫program 自動化啲嘢又會帶你欣賞classical music,睇opera , 聽concert, 又會帶你睇art exhibition, 講解當中背景，以前識啲死mk只係識唱K睇戲，唔計外觀同人際交流真係數唔哂咁多優點。

以前蠢唔識，只係睇樣仲有佢啲毒男圈子全部都專業人士，mk仔除左外觀，其他真心冇得比。我愛毒男

可能樓主感性思維害左佢，令佢作出唔理智嘅決定

完全明白個種不甘心

初戀嘛，人人都執著過。戀愛係要經歷同學習先會成長嘅

岩啊！然而樓主接受唔岩聽嘅符合現實說話。
佢講到自己付出好多咁，實際上響男人眼中不過如此。

咁撚似我既

Cls stop ff

到你散咗之後就會明白原本你依一對係幾幸福，失去將不可再。
話唔定佢只係想要多啲關注呢？
利申A0(毫無說服力）

集中精神

Find another man. He isn't suitable for you. My friend Jason married Clara, his girlfriend from high school. A pastor married them at a cathedral. Jason honours his parents. He's thankful for what his parents have done for you. His sister is also a good daughter whereas his brother needs to be a better son. In the east, teachers and parents stress the importance of filial piety which means chinese parental respect. They teach you should honour your parents and take care of them. Recently his cousin has stolen Jason's watch. I was honour bound to tell him. His dad is a man of honour and high intergrity. Both of us are kickboxing fans. Fred will be fighting chris in January for the honour of his country. Winning the championship is a matter of personal honour, family honour and national honor. Recently his church held a feast in honour of him. Jason asked me if I could do him the honour of accompanying him to the feast which I did. It was a great honour to meet fred. Fred said humbly "it's a signal honour to have you here Jason"We asked if he would do us the honour of becoming our kickboxing coach. He said "I'll have to see" A couple waiters did the honours and greeted the guests at the door. After we sat down fred asked the waitress "will you do the honours and cut us a piece of chicken?" Fred said "I would be honoured if you would come and see my fight in march" We gave him an affirmative response. Last month the chairman said to fred "I would be honoured if you attended the hall of fame ceremony" which he did. He was honoured for his performance in his last fight. Besides winning the championship in the fight he was honoured with an award for excellence in grappling. His great granddad was commissioned as a senior officer in the army. He was buried with full military honours.By the way some people bought front row tickets at half price or less due to a computer error but the company stated they would honour the tickets nevertheless which could cost over five hundred thousand dollars in lost earnings.

說話又唔係咁講 太多人會因為個處比左果個人
就發生咩事都想忍 唔想同比左處既果個人分手
但呢個真係心態唔正確無奈見到好多人都係咁 希望樓主唔係

我的確有部分係咁諗 覺得唔甘心

但無辦法 唔適合就係唔適合
都係經歷黎 無呢啲事你又點會成長
唔甘心唔緊要 試到你甘心 死心為止
到時就會覺得點解當初唔快啲離開呢個賤人

係，我都覺得呢啲係成長嘅一部分
唔離開個賤人好易抑鬱

傾下啦⋯ 但唔好又喊又鬧，佢會反感⋯ 表面好似佢錯，但你都唔應該睇佢電話架（至少佢覺得係） ， 但要關係長久只可以慢慢傾⋯

佢發現你走咗之後有冇問你咩事？你同佢傾咗未？

分開一段時間

分手

岩岩先睇到 你地一齊五個月
但你又話比豬仔佢 又話態度無變過
斷估都係一齊2-3個月就扑 然後話認定係佢

雖然我無戀處情結 但你點樣用2-3個月就認定自己可以同佢行到最後？
一齊七年都未必得啦 何況2-3個月/5個月？
5個月你都未睇透到一個人啦 行到最後？

豬仔可能你唔可惜
但見你咁喊苦喊忽 下段感情唔好咁輕易幾個月就信哂人
今次失感情事少 下次可能失感情 失財 失身

睇下你過唔過到自己心入邊個關
真係過唔到嘅話，都要忍痛分手。
如果過唔到但都堅持一齊，將來只會成為一段怨侶，因為你心入邊會有條刺。

痛完好醒
佢唔會改

關咩事 我係專一果種
但我都有異性fd
只係拍拖會保持距離
又乖乖報到既人
我夠健談 成日發吓癲果種
都易同人熟 唔內向
咪又係遇到呢種人...
早知好過遲知
唔好浪費自己青春
喺好果面諗 每次分手都學到野
唔對人狠心 就人地對你狠
學識遠離會傷害自己既人同事好緊要
下個更可愛啦

直至佢醒左之後見唔到我 以為我番工
我就whatsapp直接同佢講

我最後都原諒左佢 俾左次機會佢
佢呢兩日都山長水遠搵我
本來我地都用左我地合照做Icon
但因為一d小事我del左icon先 佢叫我轉番 我唔肯跟著佢都del埋icon
佢同女同事flirt開始就係del icon後
佢開頭都同女同事只傾公事 一句起兩句止
前日我check既時候loop太快
我主力睇左男友既對話冇乜留意個女仔講既說話
冷靜之後我再次睇番（我知道我咁做好唔岩）但我忍唔住開番黎睇
個女仔都唔係冷淡對佢 都有講話 ：我盡力幫你爭取係咪好好呢 你都好叻仔之類既說話 當然冇我男友講得咁flirt啦
佢地flirt係起8月至9月呢段期間
起9月打後佢地都已經whatsapp得唔密
佢同其他女仔既對話即使係靚女都好 都係閒話家常咁
所以我相信佢都唔係鍾意周圍flirt女既人
可能同事日對夜對 而個同事係日常負責幫佢處理公事既人 接觸較多 真係因為咁而對佢有feel都唔定（雖然我問佢 佢否認鍾意個女仔 話佢唔會鍾意食煙既女仔 但我直覺覺得唔會對佢冇野）
而呢兩日佢搵我 佢應承我會保持距離 呢兩日我都冷淡對佢 佢都冇搵個女仔
所以我暫時都信住佢先 不過我會學識抽身
我覺得我對佢已經番唔到去以前咁

Btw呢d唔係亂up
你俾左第日真係好大機會孤獨終老/求其搵個嫁左去

你咪就係蠢
你以為真係唔重要？
分分鐘就係最重要個樣
你就睇到咁輕

係 我而家都唔知識唔識得在去愛人
就算而家話原諒左佢 俾機會佢
我都係對佢有保留
冇再好似以前咁傻